Twitter封鎖「中共」駐美國領事帳戶

Twitter封鎖「中共」駐美國華盛頓領事館的帳戶！

香港國安法，可能遲早禁Twitter報復

拜登

存檔死清光

biden：俾錢啊dllm

套戲開始啦 又扮晒野

中共：已經變成歷史文件

入錢入錢

biden :幼幼呀

Joe: 唔通你要我幾廿歲人仲要食自己呀?

其實老美由共和走向獨裁嘅話，佢都係世上最強獨裁，中國國依然唔係佢對手，不過到時變全世界攬抄

trump落台先封
好撚虛偽

Ban 咗先好講

Who care

羅馬帝國係好砌過羅馬共和國一樣

如果中共真係成功宣傳意識形態，佢都係捉蟲入屎眼

封得一個

twitter想收大陸錢姐

呢啲就抵封啦

如果呢果獨裁政權打柒中共咁又冇咩所謂

破處後
應會陸續有來

其實係想宣示自己封President Trump帳號嘅正當性....

中共幾時封美國領事個微博

扮好人呀? 左狗Twitter

懶係公正咁

ok wo

Deep State開始做野

deep state完未呀on9

登登: chi-NA u hv due balance to my son, pls settle it immediately

trump嗰陣又唔見佢ban

封twitter 帳戶人地係搵間諜封領事館呀！

留名等睇幾時開番

我等睇邊個做屋大維
班左膠仲未load 到發生咩事

美國民主共產黨大把生意係支共

Why?

唔通共和黨啲人無咩

登爺

都係果句
只要讓支那死，永不復返

無論做乜都係支持

希望快d有北平&深圳大清洗

被封鎖原因：領事館係Twitter出文，讚揚新疆節育政策 。

侵粉真係上晒腦架喎
一開始撐侵就話係為咗反共
而家撐侵撐到twitter做嘢反共都屌twitter
是咪on9的

少個崩，我都封鎖你

禁得好

連登仔真係永遠都唔得輸

冇得輸*

黑社會以和為貴

越嚟越似侵當選嗰陣班支那狗

嗰陣小粉紅以為侵生意佬實奶共, 點知大大力咁打

拜登分分鐘仲落力去打壓支那, 到時反登炒車炒撚到應

屌撚咗twitter咁多年 拜登上場就ban多撚謝喎你唔好留到50任再ban?

做戲啫！

如果係真, 炒車炒得來開心, 炒死都冇問題

直接領導華盛頓使乜 Twitter 帳號

咁而家twitter ban人即係代表定唔代表佢收咗中共錢呀天才?

支那: 堅決反對美國霸凌

用吓腦啦 依家先嚟ban

個個美國post都見到你
財經台手足咁關心時事真係好感動

侵粉叫人用腦
咁侵出招反cup先定流浮山刀手到先呀?
on9完未呀?

為網路科技戰打響第一炮
一上任就做戰時總統

咁咪啱囉，中國自古以來係美國領土，獨裁本質就係乜都要控制係手

真 侵搞左成年都唔落手

講真與其封呢啲官方柒頭，不如比佢繼續柒落去
而洗版五毛就真係要見一個封一個啦

侵搞左成年都唔得jaga

假設拜登真係奶共
以佢耍手段咁叻
壟斷social media
煽動群眾情緒
都幾撚好睇

唔好

我時事台出身架 係見到啲cctoy果種弱智冇眼睇 睇到心寒咪出走 兼得閒黎恥笑下cctoy

真 成班含侵力唔死都冇用 成班無腦既生物 低能過支那小粉紅

禁埋YouTube同FB

咪白痴啦，你估微博啊
Twitter封又入拜登數？計佢政績？
你唔係以為拜登/幕僚下令Twitter啊？

咁唔差在禁埋APPLE同GOOGLE

冷靜D
邊度出身都好, 無必要恥笑
慳返啖氣 暖肚好過

登：節育政策令幼幼產量減少，必須反對

我都估唔到可以引身而成發展成為世界攬抄了,

你問樓上班侵粉囉

口口聲聲叫支那俾錢俾幼幼, 仲以為係拜登落order要脅

做嘢：扮嘢
唔做嘢：奶共

連登仔又贏

狗咬狗骨

twitter要做的平衡工作，唔係剩封特朗普會好難講得過去

禁又反唔禁又反 想點啫

A

開戰未

樓主 五毛左膠泛民PR

嘩屌強硬到